伊朗擊沉「美國航母」 卻堵塞自己主要航道

拎石頭砸自己腳

The location of the sinking will likely create a serious headache for the Iranian Navy and IRGC-N. It is just outside the harbor entrance to Bandar Abbas, near to the main approach channel.

The water there is approximately 45 ft deep, which is shallow. This makes it worse for Iran because it cannot be left to sink. It is so shallow that other ships face a very real risk of catastrophic damage if they sail over it. In fact, at least as of a couple of days ago, it was partly above water. This is a serious shipping hazard.

連石頭都有一帶一路

中東石頭師

on9仔

俾人炸死咗個將軍 -> 擊落載滿伊朗人嘅客機
依家又塞住咗自己條航道，點解呢個國家咁on9都生存到咁耐

伊朗發明咗永不沉沒嘅船

平時美軍會唔會去strait of hormuz 入面巡波斯灣

如果係佢地都會俾舊嘢頂住喎

會唔會伊朗想郁 日林/ 卡塔爾？

仲有肺炎爆到七彩

同香港一撚樣

重有之前演習打中自己人，死左十幾件

今次係咪又屈美國佬搞鬼

因為係淺水地區 估計係自己個沿岸唔遠既地方
港口附近

你地識條鐵， 伊朗係防止美國靠近先咁樣做

唔係擊沉
係整沉咗

點搞 ?

吊船 ? 炸左佢 ?
係水底拖左第二度?

打沉隻改裝版油輪好威威